(突發）英國戰線要錢又要人

HK Watch 眾籌£100k，大約1球港紙，用做運作資金，佢地嚟緊會做：

1. BNO平權
2. 立馬格尼茨基法案
3. 幫香港人權法加火水
4. 遊說下議院，畀壓力政府

Link

佢地係英國一向好做到野，幫我地發聲過好多次，尤其Benedict Roger幫香港講做好多野，絕食左好多次。Luke更加幫何已完取消個博士學位。希望大家能夠慷慨解囊大大力懲罰呢班功臣
1球嘢對香港人嚟講濕濕碎啦，快d幫下手，而家得18%

特別留意上面果個款項先係比Hong Kong Watch，下面係比平台既tips（重要溫馨提示：可以唔比，可以比0.01）

推

幫推

留名先 天日放工買禮品卡

Push

Pish

可以push下

推 俾左了

英國其實先最重要

推一推

捐咗push

pish

已捐

推呀

[ 正視聽] 馬會裝修一事

曱近平 推

BNO平權支持

Done!

推，已捐
多你一個真係好多

畀二十萬我 我帶你地走向獨立

tui

push

捐左一星期糧

burn together， not one less

平到權又點？其實有bno既都廿幾歲以上，要走既都一早走左，bno 平唔平權有咩分別…

burn together, not one less

假結婚？

手足好波，犀利我都係課左三日人工炸

有無靚女姐姐收養

手足要我可以介紹，但都係二十幾就三十，唔靚or性格......，有興趣就出聲

PUSH

其實想講要移民真係唔難，你諗下度度都成堆大陸人，英文又唔識當地語言又唔識又智障都出到去，只係香港人多數唔捨得香港唔想走姐，真係想走一早走曬啦…

推推推推

幫手推

岩岩課左金

P

點解咁耐都未捐夠數，平時幾十萬唔洗一個鐘就捐夠

香港人做野啦好嗎

又黎呃錢

雖然唔支持平權但都照推

佢地一路都係低調做實事
課金

習近平甴近平

HK Watch係好正路
入面有好多外國大粒議員
例如加拿大3位頭號反共保守黨議員, 當初係有份聯同英國國會發表反逃犯條例聯合聲明

全港差唔多一半人有bno 身份 咁都冇就冇計

互推

英國戰線 Hong Kong Watch 眾籌冇人理

樓主出po太夜唔夠人推

有效的BNO HOLDERS 都有17萬個，快撚D出來幫手，每人10英鎊都要。

曱近平

推啦 大 j 咁多人捐，Hong Kong Watch 反而冇人捐有冇搞錯
利申：兩個都捐左

整左個有中文嘅關於HKW擴充籌募video

請廣傳，5鎊10鎊都可

捐咗，幫推

支持

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

Done, 已捐

課金倒火水

up

已課 幫推

己捐~ 推!! 大家都幫幫手plz

好似見到John Bercow

繼續推 已上熱門

洗少少錢就有人幫手爭取bno平權，捐啦

英國戰線要人支持 推

廿

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

捐！

已捐, 推

推上熱門
踢走膠post

呢個要推，個啲咩開鋪個啲好多鬼鬼地，撐呢個好過

已捐 推

已捐！推

Tui

除非英國直接將BNO變做BC
如果唔係，唔係平權囉

推！！

淨係何已完都抵比

推
就算我冇BNO 都要推

Donated

推呀!!!!

我捐咗啦 你呢???

爽啊！上啊

你捐廿蚊 十蚊都好呀
(當然捐多d好d啦)

畀五毛你夠用啦

推

留名

有閒錢可唔可以比手足先
你捐比佢地 佢地咪出黎講一兩句
呢筆錢可以幫幾多個手足打甩暴動呀?

已捐
各位手足有錢出錢

一陣科水

中英聯合聲明？

冇廢除中英聯合聲明??
香港仲想UNDER中國之下?
BNO平權比上一代閃人有咩用?

P牌五毛入黎分化
Hong Kong watch都反

推起

已捐£100。
幫BNO即係幫自己，大家一定要支持！

Lord Alton

用錢可以做到嘅野 有希望好多

推啊

全力推

科金呀

金已課

推加捐左錢

twitter 比埋link 5該

已捐 push

小小地課10蚊GBP, twitter戰線加油!

不過一眾連登支那三毛日日抹黑又話英國廢又話日落，打擊大英祖國線，根本英國角色極為重要，成日比人忽略

課課課

Up

Ok

少少哋5舊以作支持

投共嗰班係 FCO 外圍有心人要支持

高質post推

×2

不能只有我看到

推！

今晚捐

事頭婆果然牙齒當金洗

推推推

英國其實先最重要！推！

今個月好多洗費，不過為咗香港都要比

ok

🆙

不如我地集中推1個post，推到上熱門好唔好？

英國戰線 Hong Kong Watch 眾籌冇人理

Luke

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

點解完全無人理咁

捐咗少少
p牌冇得推post

得40%炸各位

已課少少

搞錯 推咁耐都咁少人！

開始平權了 你課左未

當然課左，打算月尾in case爆唔到先再課多轉窮L學生坐等信用卡截數日先可以再課（等一月尾PT出糧再還）各位巴打絲打有閑錢就課多d啦

少少地，但都幫手推！

香港獨立黨班扮親英派反對
即是要大家力支持了

捐ed!

聽講Hong Kong watch已經成立咗幾年
真係完全唔知 好感動

推爆佢
課爆佢

推！！！
場運動未完未完架！！

66% 快啲打爆佢

差33%呀屌 幫推

Push push push!!

有心組織要支持

推，學生哥冇咩錢

推呀令完bc 記得番黎救人呀，咪當手足係condom

加油

英 加 日
先係黑警 閪官嘅死穴
春袋

無 bno 但都撐

有錢出錢！

已課金

已成為contributor
its an honor to be as one

BNO平權，要以全體BNO持有人獲得BC作為最終目標，否則只會比啲廢老食人血饅頭

no，你個目標太低啦。我地目標係BNO以及其所有後代包括97後。基本上就係所以真香港人。